統一叫法，811葵芳化武恐襲

一隊自稱香港警察的蒙面武裝分子向正常營運中的葵芳站無差別施放化學化學武器對市民發動恐怖襲擊

葵芳站內遺下催淚彈殼

811葵芳化武恐襲

推到香港警察港共政府同敍利亞政府軍巴沙爾政權齊名